# ML_patterns



## Описание

В данном репозитории представлены основные паттерны проектирования в сфере машинного обучения(ML). Рассмотрены паттерны, описывающие путь ML-проекта как от подготовки данных, так и до внедрения его в производство